政府真係好撚廢

但我地連咁廢嘅政府都推唔翻，仲廢

太多豬隊友

民怨